嘩屌你老尾油麻地南有廢老打尖，唔夠人屌

只少見到4個打尖，畀人屌返轉頭敗陣